[iQ題] 煮餸煮得好食嘅秘訣係咩?

好簡單

第三頁開估

冇嗰爐點煮？

落味精

秒

差少少

落雞粉

曹永廉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

雞汁

差小小

落多啲蟻 因為蟻多嬲死象

差少少

揾日試下先

落多啲魚，因為年年有餘

差少少 = 離曬大嫂

落美極

廢事話你哋錯 打擊你哋自信心

一個字…心

答案真係好簡單 唔使諗太多

有人食

有買餸

要煮得好食

好簡單

搵個爐

火

咩

好食

看客

點啊表姨丈

開估

差少少

係洋蔥 我加左洋蔥

徹底煮熟先好食

IQ題之神

笑左

...

最重要係愛心
美味秘訣係愛心

屌你老母

姐係牛扒要煮到10成熟先好食？

就係要煮得好食

係洋蔥 我落左洋蔥

笑左 有聲

忍唔住

會唔會有人bin 牛扒

樓主好波

咩？

用心

幾好笑